天琦作為勇武先驅，都叫大家唔好比仇恨支配。 兄弟，醒下啦，好嗎？

唔係要割 冇人要割
但我唔想班兄弟比仇恨支配 失去自我

佢有排坐 拉乜野票

幾年前佢已經係行得太前 今次香港人可唔可以都跟貼啲?

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命